====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' aime mieux le Barcelone de Cerdà que les avenues géantes et ondulantes de Saint-Quentin-en-Yvelines…
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

